[DSE雞入,警世文]專科,神科>>>>>>>>>19科,大學名氣

4年前既我我都以為大學名氣重要過你讀咩科(出名到Ivy League就另計)
4年前我DSE 五科加埋得3分既我就係屋企做左排廢青之後就出左黎做野
我以前都為係香港讀唔到大學就=人生已完
其實呢個年代呀豬呀狗都有大學讀UCG學位又多,ASSO可以上TOP UP,UGC既又一堆 無錢既去台灣讀有錢D既又可以出國讀
如果讀唔到書既 毅進>紀律部隊呢條路錢途可能仲好過大學生
DSE夠分既話其實讀東華醫療科都係唔錯既選擇
東華醫療科其實完全係可以屌打三大BBA
可能係呢4年入面會比kong U仔恥笑不過我可以肯肯定咁同你講4年後你一定可以笑返佢地轉頭
到你FG搵工除非你搵既工係必須要係你果科畢業否則其實你咩U畢業關係真係不大

東大醫療